學術交流 讀bio嘅入一入嚟

點解分辨新舊DNA strands或者cells時係以parent同埋daughter去分而唔係用son呢？

岩岩新replicate的DNA strand係unmethylated (heminethylayed DNA)

跟住唔知你up乜

第二題搞笑?

因為cell同DNA 冇撚

其實真係要睇第一條友點解會coin daughter DNA呢個詞
你當係約定俗成
真係要解嘅可能係因為新嗰條DNA都會replicate
就好似個女大咗會生仔咁
所以就用parent and daughter

屌 你睇得明
終於明佢up緊乜

Daughter strand好似好聽過son strand好多

因為下一代係由老母身體中生出嚟
而daughter 大個係變mother
就係咁簡單